又話禍必及妻兒，原來同恭喜發財一樣都係得個講字

連登仔不嬲得個講字

到底幾時先出麻包袋？

起哂底都冇用架啦 又咪係淨係keyboard fighter